認真有冇人細個幼稚園男女廁一齊?

諗番起自己細個間幼稚園男女廁係一齊
但係問身邊d朋友個個都話自己以前有分開
究竟係咪得我一個咁正

係

你都係冇分開嘅?

好多都係無分開

你細個都唔識睇啦, 有咩咁正

但係我d fd都話有分

我個間無分開，因為我記得細個某日係廁所唔小心望到某女同學個下體，覺得好恐怖以為佢下面裂開左

我個間都無
我記得係左邊係男仔 右邊係女仔
中間洗手盤咁樣

企起到屙？

無裂開右？

點記得

係得你一個咁
正常都分開

我果陣一邊係尿斗另一邊係馬桶
成日都見到d女仔個閪